<resources>
    <string name="app_name">Juego de Tronos</string>
    <string name="Arya" translatable="false">Arya Stark</string>
    <string name="Arya_Desc">Maisie Williams interpreta a Arya Stark, la hija más rebelde de Ned y Catelyn Stark. Arya es una joven mucho más interesada en blandir su espada que en convertirse en una dama. Y por eso, está constantemente en conflicto con su hermana Sansa porque es mucho más remilgada. Odia los vestidos, prefiere los harapos, y prefiere explorar a tomar el té. Arya es digna hija de su padre, ya que se parace mucho a él y Ned aprecia la actitud rebelde de la niña, hasta cierto punto. Jon es el que más la comprende y empatiza con ella, por eso, le hará un regalo muy importante. Su lobo se llama Nymeria.</string>
    <string name="Cersei" translatable="false">Cersei Lannister</string>
    <string name="Cersei_desc">Lena Headey es Cersei Lannister en Juego de Tronos. La esposa de Robert Baratheon y reina de los Siete Reinos. Cersei Lannister es la única hija de Tywin Lannister, antigua Mano del Rey y el hombre más rico de los Siete Reinos.Es una mujer muy manipuladora y ambiciosa. Está casada con Robert Baratheon yaunque desprecia a su marido, adopta su apellido y se convierte en reina de los Siete Reinos. Es la madre de sus tres hijos.Pertenece a la casa Lannister, en la que tiene dos hermanos: su mellizo, Jaime, con el que mantiene una estrecha relación; y el inteligente enano, Tyrion, al que apenas tolera.Aunque en un pricipio su padre quería que se casara con Rhaegar Targaryen, la propuesta fue rechazada por el rey loco Aerys.</string>
    <string name="Daenerys" translatable="false">Daenerys Targaryen</string>
    <string name="Daenerys_desc">Emilia Clarke interpreta a Daenerys Targaryen en Juego de Tronos, princesa de la casa Targaryen. Daenerys Targaryen es la princesa de la Casa Targaryen, que fue exiliada a Essos. No sabe nada de Poniente, excepto lo que su hermano Viserys le cuenta. Los dos últimos supervivientes de los Targaryen, huyeron a Essos después de que Aerys, el rey loco, fuera asesinado durante la rebelión de Robert. Además, Daenerys es maltratada por su hermano y es prometida a la fuerza con Khal Drogo, un desconocido para ella. Aunque en un principio tiene miedo, su relación con el pueblo de su esposo hará que Daenerys se convierta en Khaleesi, pierda la inocencia y gane seguridad y aplomo.</string>
    <string name="Jon" translatable="false">Jon Nieve</string>
    <string name="Jon_desc">Kit Harington es Jon Nieve en Juego de Tronos, el hijo bastardo de Ned Stark. Pertenece a la Casa Stark. Jon Nieve es el hijo bastardo de Lord Eddard Stark. Ambicioso y valiente, ha sido criado en Invernalia en igualdad de condiciones que el resto de sus hermanos. Tiene muy buena relación con todos los miembros de la familia Stark, la única que no le tiene ningún aprecio es Catelyn, la mujer de su padre. El único problema es que al ser un hijo bastardo, no tiene los mismo privilegios que el resto de sus hermanos. Siguiendo los pasos de su tío Benjen, Jon se une a Guardia de la Noche. Su lobo se llama Fantasma.</string>
    <string name="Samwell" translatable="false">Samwell Tarly</string>
    <string name="Samwell_desc">John Bradley interpreta al amigo de Jon Nieve: Samwell Tarly, en Juego de Tronos. Samwell, más conocido como Sam, se vio obligado a unirse a la Guardia de la Noche por su padre como un medio para desheredarle. Su \"cobardía\" y delicadeza hicieron que Jon Nieve apostase por él desde el principio.</string>
    <string name="Sansa" translatable="false">Sansa Stark</string>
    <string name="Sansa_desc">Sophie Turner da vida a Sansa Stark en Juego de Tronos, la hija mayor de Catelyn y Ned Stark. Sansa ha heredado la belleza de su madre, Catelyn, la cual le debería ser de gran utilidad en la corte de caballeros y príncipes a la que sueña pertenecer algún día. Pero crecer en el extremo norte, donde las dificultades que experimenta sólo son burlas de su hermana, ha hecho que siempre haya estado muy protegida. Además, su ingenuidad no le ayudará en el mundo real, fuera de las paredes de Invernalia. Donde no todo es tan bonito como parece. Su lobo se llama Lady.</string>
</resources>